resume 千其百趣

見過有人 係興趣嗰欄打 掟鏢
仲用英文打 dartsing

掟鏢作為興趣，無問題，但見工打落 履歷 會唔會有啲怪

乜撚英文dartsting

標準答案 ：
興趣：開OT & 做proposal

掟鏢話俾人聽自已有專注力
或者因爲要計分 心數好

點知HR 心目中個準則係咩

何況掟鏢 都可以係競技運動 有咩問題

咁其實resume係咪唔應該打興趣落去？

定係特定職業要寫岩特定興趣

HR

如果興趣係見工呢

聽過安全答案係做義工 我過自己唔夠膽寫 真心虛偽左d

點解要打興趣落resume

傻啦 問兩問就穿
最好係有寫開blog之類 介紹埋俾佢地睇 就會加分